高圖爾斯早想落「車」：不想做毒瘤

皇家馬德里新兵泰拔高圖爾斯表示，早在3月已決定離開車路士，因為不想當球隊的毒瘤。

泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）在8月終於以3800萬鎊從車路士轉投皇家馬德里，他自爆早在3月已決定離隊：「之後，轉會差不多完成，所以我沒有向車仔報到，因為我認為自己不應該打擾球隊，我不想成為毒瘤。」

高圖爾斯因為有離心，在轉會之前一直向車仔球迷批評，他對此表示：「這令我很傷心，他們不知道真相。」

早前他大踩前東家，說讚皇馬的水準高於車仔，這名比利時國腳澄清道：「我只是說，皇馬在操練的速度更快，非常有質素，而不是說車仔沒有質素。」

高圖爾斯指，轉會是為了回到西班牙，跟孩子一起生活，這對他是最重要的事。

9up少陣當幫仔女積福啦柒頭

呢條友真係終極25

做後備，但人工double, 係人都急急腳落車啦

當年派迪布尼帽都知條友人格有問題

斷腳啦死25仔

唔打擾球隊 但係轉會窗就完先黎轉會

唔想啲人當你25就出少句聲啦
下下提住車仔做乜鳩

當年竟然為左佢放棄施治

前車路士會長施治在接受英國足球報訪問中，炮轟高圖爾斯，稱他就是車路士更衣室的毒瘤。

究極25

知唔知kdb條ex係咪佢老婆？kdb當年真係好慘，不過而家終於修成正果。